MOC : 
Source : [[Humza Yousaf]]
Date : 2023-05-02
***

## Résumé
Humza Yousaf, un premier ministre écossais fier de sa double culture, un article du monde. 

Il est chef du [[Parti national écossais]] (SNP) depuis le 27 mars 2023 et Premier ministre d'[[Écosse]] depuis le 29 mars 2023.

## Référence

## Liens 
[[Nicola Sturgeon]]